windows10 玩新forza demo down唔到

話說用緊windows 10宜家先知原來玩到Xbox game
但入到Microsoft store down又話我們遇到問題

想知有冇人pc down到新forza demo
跟著搵到
見到Xbox care有問題
唔知關唔關事

定係同windows本身認證有關係